日本住過幾個月 你問我答

都成兩年 好多野都未必記得

點解去
幾歲去
有冇諗住再去
有冇打工
廚房幾大

去個邊出差？

去留學（其實係為左溝囡）
20幾歲個陣
去玩就一定會 不過住就不了 悶到抽筋 有朋友有落club 不過都係悶
响學校打過下工 1000円一個鐘
嗰陣個廚房就真係細 響條走廊度 得一個電磁爐隔離就星盤 連切菜都冇位 要買個架放上星盤到再放個砧板切

唔係啊 去做交換生